溫哥華有Richmond，倫敦將來有Deptford

Richmond出嗮名是香港人聚腳地。我個人認爲倫敦絕對要有一個類似的地方，而嗰個就是李嘉誠投資的Deptford! 又近國際金融中心Canary Wharf同埋環境優雅的Greenwich，絕對適合作爲香港城!

大家又無意見？

融入啦，香乜港城

呢樣都重要先融入當地文化係最基本 往後嘅想保留返一啲香港嘅風味特色亦都可以

由市場決定啦，起碼唔係你話想邊度搞個香港城咁

如果只係因為果度多香港人而變左香港城又另一回事，順其自然啦好嘛

Feel 到 到時咩都炒到貴一貴

台灣嘅林口淡水都已經變咗香港城

融你老母
人地英國政府同mp 都話支持你地聚居
英國人都唔想你地融
香港人唔團結係好？

貴到仆街點買

出哂名是支那人聚腳地

以前Richmond 本來好荒蕪，平價地段，不過勝在近機場，所以好多香港太空人鍾意，Richmond 絕對係80年代靠香港人一手一腳開舖頭起商場搞旺，九七之後少咗香港人移民，大陸蝗先入侵Richmond。

但香港人同大陸人比例其實都仲係五五波。

你所謂隔入係咪要完全放棄曬自身嘅文化啊？！

嗰邊有個香港商場,但唔記得叫名.

以前叫香港仔中心，裝修後就叫時代坊，即係新時代電視個集團

英文一直係叫Aberdeen Centre.個音樂噴泉學足以前新城市廣場。

你去外國團結到最後同蟲國班海外小粉紅有咩分別

離開香港都仲同誠哥打工

係英國
日本 歐洲人全部有地方聚居 可以增加社羣力量
英國人都支持做法
只有一班人 最驚香港人團結

全力打造英國砵蘭地街

唔係字大大就岩晒，你成班人係人地國家聚埋一齊都無問題，問題係到時人地點睇姐

小朋友唔好俾風向影響
你會唔會屌九龍城泰國人
重慶大廈
都唔知幾好特色

幾好特色係因為重慶大廈得一座，同埋無咩事都唔會行埋去
九龍城多泰國人但係更加多香港人

不滿大陸人係不滿佢哋既言行品格，唔係種族皮膚
去到集埋一齊有自己文化信仰，你尊重人 人哋都尊重你。

唔通去到飲早茶、食點心、飲涼茶，會令人討厭咩

完全正確

建議融入，但保留一顆排支的心
一定要令支那賤種充滿着被歧視
最好法律定義佢哋唔係人係一般嘅畜生

去哂倫敦市，影響市長選舉結果就贏

今時今日richmond 已經係支拿人地頭 我先唔去